當記招都話叫市民係小強唔合適既

前線警員 仲繼續叫 可唔可以叫無紀律，點做紀律部隊